\input{../../main}

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО 8}{Серия Ш-19}{15.03.2017}

\setcounter{notask}{14}

\Large

\task{ После того, как два маленьких заряженных металлических шарика
  привели в соприкосновение и раздвинули на прежнее расстояние, сила
  их кулоновского взаимодействия увеличилась в $n=4/3$
  раза. Одноимёнными или разноимёнными были первоначально заряды $q_1$
  и $q_2$ на шариках? Во сколько раз они отличались по модулю? Радиусы
  шариков равны. }
% ggk, 12.4

\task{ Из проволоки сопротивлением $R_0=32$ Ом сделано кольцо. В каких
  точках кольца следует подключить провода, чтобы получить
  сопротивление $R=6$ Ом? }
% ggk, 13.7

\task{ Какова максимально возможная величина сопротивления между двумя
  точками проволочного кольца (см. предыдущую задачу)? }
% ggk, 13.8

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
